林鄭會唔會由人人派三萬變唔派錢

好擔心林鄭本身施政報告可能由南亞裔新移民香港居民人人派三萬 上完去番黎唔派錢

利申 派三萬屬個人猜測 本人無意發放虛假消息讓低下階層因今次施政無派錢而感到不滿以致反政府